食飯用叉定羹

食飯用叉定更？

筷子

有乜用乜

妖 是撚但啦

中式，日式係羹
西式就兩隻一齊用
港式隨意
印式就用手

我用口